死差佬咁撚兒戲

呢單野好多疑點

失職

一定要追究涉事死差佬

特登搵個二打六番嚟係警署做低佢想就咁 close file 唔使查咁著數？

,

死得好

知道警力去哂HA
犯案
拉疑犯砌生豬肉
最後死無對證